King of thrones hidden riddle

有冇人有玩8 ball pool
玩極都攞唔到hidden riddle